11.22 黎明行動？

因為區選而停一日？
但晚上就有活動？

.

收皮啦！